艾倫收集九巨令豬巨復活，不就是當年曉收集九尾令十尾復活一樣嘛

分散開去既尾獸，六道仙人話當集齊一套就可以令世界末日，人人進入無限月讀，人人都沒有了自由，而世界亦不再有紛亂。艾倫收集九巨後令始巨復活，淨化充滿矛盾，戰爭，洗腦，沒有自由既世界，令人類重生獲得自由。

只不過一個手法姐，對應返個現實，有資源有武力，就可以統治世界。去到卡通漫畫就變咗啲神獸咁解

萊納阿尼胡佛三人組破牆混入帕拉提島做間諜，不就是當年我愛羅手鞠及勘九郎混入木葉一樣嘛

吉克父母想滅馬萊復權艾爾迪亞人但被吉克舉報，不就是當年宇智波族想滅木葉村但比宇智波鼬滅左族嘛。